[李城對馬體]人大左 好怕係街見到舊同學😃

我會混路走

走唔切

談近況 談職業

那個她最近過得好嗎

好講你個人有無進步過. 大家每個人都會隨住時間而成長, 你不進就則退. 大家起步點一樣，當你發現自己不如人地就更喺會有自悲感. 相反如果你成長左好多，你反而會想比人見證

我無進步過
係發現不如人

所以咪不進則推lor, 進修下, 識多D人, 去多D地方. 見識多左, 人既內涵都豐富D